係編曲難聽左，定係我音樂感唔夠？

周杰倫：

蕭敬騰：

張惠妹：

細細個聽到大，以前佢地既歌真係好正。但新既歌，真係好難聽。但好多人留言話好正。
我自己就覺得，編曲真係好差，大家又點睇？

定係以前Ｄ歌太經典。唔係而家差左，只係以前太神。

我都唔係好識欣賞，啲編曲變左冇咁抓耳，可能係我口味庸俗 啊妹首身後個個都話好正好正，我聽完就覺得好平淡，冇衝動想再翻聽，極其量只可以話個mv好有心機。啊妹呢期出既我覺得得連名帶姓我會聽多幾次，但佢把聲唔知點解沉得好緊要，好似變左聲咁。杰倫就⋯⋯告白汽球開始已經覺得佢冇以前咁神

因為佢地啲編曲冇進步過
bass pattern 十年一樣
所以咪悶

姐撚首歌個key對比以前低咗勁多 明顯把聲爛曬咁濟
啊妹今隻碟就轉咗唱腔，不過唱咗廿二年把聲重係到已經好好，歌嘅話對唔到就真係冇feeling
蕭敬騰就極度挑戰吓新野，好唔好聽真係見仁見智

我都覺
身後半首都聽唔悶